唔打啦投降啦

下半場攞埋拐杖打啦屌

炒 Daddy 丫啦
Daddy 仲喺到就係曼打到佢傷出 3 個啦